回想7.21

以下是睇了近期一些評論後有感:

請問為何當日警總有大型水碼, 特首辦有, 為何中聯辦冇既? 是否大家一直都按住個劇本走緊, 值得深思。

香港亂其實最開心係CCP, 因為一個養唔熟既地方, 拒令遠由拒爛哂, 當香港變成一個市都不如時, 你憑什麼討價還價? 所有野包括人命更本不在考慮, 因為政權就是他們利益泉源也是一切。

你攪立法會, 中聯辨國內千遍一律報導香港亂了, 牽動國內人愛國情緒為了維隱, 同時為日後更強硬的行動鋪路?

感覺要熟讀歷史了解CCP做事手法, 知彼知己。想各位行動前想想對方動機, 以防損已利人。

和理非上

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共